疑遭黑客入侵 日本虛擬貨幣交易商或損失數百億日圓

日本其中一間最大的虛擬貨幣交易商，懷疑遭黑客入侵，可能有多達數百億日圓的虛擬貨幣失竊，成為日本歷來最大宗同類案件。